"Your IP" = "你的IP";
"Trusted" = "受信任";
"Upgrade" = "升級";
"Left" = "剩餘";
"Best Location" = "最佳位置";
"Nothing to see here" = "這裏沒什麼可看的";
"No Static IP's" = "沒有靜態IP";
"Preferences" = "偏好設定";
"General" = "一般";
"Account" = "帳戶";
"Connection" = "連線";
"Help Me!" = "幫幫我！";
"Debug" = "除錯";
"Log Out" = "登出";
"Unlimited" = "無限";
"Pro Subscription" = "Pro訂閱";
"Add Static IP" = "新增靜態IP";
"Refresh latency" = "重新整理延遲";
"Disconnect to refresh latency" = "斷開連線以重新整理延遲";
"Firewall" = "防火牆";
"This turns on the on-demand mode." = "這將開啟按需連線模式。";
"Auto-Secure New Networks" = "自動保護新網路";
"Auto-connect on new Wi-Fi networks" = "在新的Wi-Fi網路上自動連線";
"Custom Config" = "自定義配置";
"No Custom Configs" = "沒有自定義配置";
"This custom configuration will be gone forever." = "此自定義配置將永遠消失。";
"Enter Credentials" = "輸入憑據";
"Enter the username and password associated with this custom config" = "輸入與此自定義配置關聯的使用者名稱和密碼";
"Save credentials?" = "儲存登入憑據？";
"Connect" = "連線";
"Incorrect File Format" = "檔案格式不正確";
"Something went wrong. Please make sure you have the correct OpenVPN configurations." = "出問題了。請確保你擁有正確的OpenVPN配置。";
"Delete" = "刪除";
"Connection Mode" = "連線模式";
"Language" = "語言";
"Latency Display" = "延遲顯示";
"Send Log" = "傳送日誌";
"MS" = "MS";
"Bars" = "通知欄";
"Enable Notifications" = "啟用通知";
"Open Settings" = "開啟設定";
"Location Order" = "位置順序";
"Protocol" = "協議";
"Port" = "埠";
"Auto" = "自動";
"Manual" = "手動";
"Account" = "帳戶";
"PLAN" = "計劃";
"Expiry Date" = "到期日";
"Reset Date" = "重置日期";
"Data Left" = "剩餘資料";
"Info" = "資訊";
"Edit Account" = "編輯帳戶";
"Add" = "新增";
"Get 10GB/Mo of data and gain the ability to reset a forgotten password." = "獲取10GB/月的資料，並且在忘記密碼時可以重置。";
"Upgrade" = "升級";
"Confirm Your Email" = "確認你的電郵";
"Resend" = "重發";
"Geography" = "地理位置";
"Alphabet" = "字母";
"Latency" = "延遲";
"Version" = "版本";
"Appearance" = "外觀";
"Light" = "亮色";
"Dark" = "暗色";
"This action requires a restart" = "此操作需要重新啟動";
"Please restart Windscribe to continue using in the preferred language." = "請重新啟動Windscribe以繼續以首選語言使用。";
"Close App" = "關閉應用";
"Network Options" = "網路選項";
"If you want protection at all times except on certain networks, list them as \"trusted\" and Windscribe will automatically turn off and back on when needed." = "如果你希望在除某些網路之外的任何時候都受到保護，請將它們列為「受信任」，Windscribe將在需要時自動關閉並重新開啟。";
"Secured" = "受保護";
"Unsecured" = "未保護";
"Forget" = "忘記";
"Unknown Network" = "未知網路";
"Wi-fi" = "無線上網";
"No Network Detected" = "未檢測到網路";
"No Internet" = "沒有網際網路";
"News Feed" = "新聞提要";
"This network is unsecured" = "此網路未受保護";
"is unsecured, meaning you don't wish to use Windscribe while on this network." = "未受保護，這意味著你不想在此網路上使用Windscribe。";
"Connect Anyway" = "依然連線";
"Cancel" = "取消";
"Remove" = "移除";
"Search Locations" = "搜尋地點";
"Get Started" = "開始使用";
"Please enter your username and password." = "請輸入你的使用者名稱和密碼。";
"Try Again" = "再試一次";
"The username and password combination is wrong." = "使用者名稱和密碼組合錯誤。";
"Please login with your username, not your email" = "請使用你的使用者名稱登入，而不是你的電郵";
"Loading" = "正在載入";
"Login" = "登入";
"Get 10GB/ Mo" = "獲得10GB/月";
"10GB/ Mo" = "10GB/月";
"Continue without account" = "不用帳戶繼續";
"Limited to 2GB/ Mo" = "限制為2GB/月";
"Continue" = "繼續";
"Sign up" = "註冊";
"Sign up free" = "免費註冊";
"Account setup" = "帳戶設定";
"Setup Account" = "設定帳戶";
"Username" = "使用者名稱";
"Password" = "密碼";
"Email" = "電郵";
"Your username" = "你的使用者名稱";
"Your password" = "你的密碼";
"Your email" = "你的電郵";
"Enter your email" = "輸入你的電郵";
"Verify your password" = "驗證你的密碼";
"Forgot password?" = "忘記密碼？";
"Choose password" = "選擇密碼";
"Confirm password" = "確認密碼";
"Yes" = "是";
"No" = "否";
"Okay" = "好的";
"Error" = "錯誤";
"Setup later" = "稍後設定";
"Optional" = "可選";
"Get More Data" = "獲取更多數據";
"Add Email" = "新增電郵";
"For password recovery, updates & promo only. No spam" = "僅用於密碼找回，更新和推廣。沒有垃圾郵件";
"Choose Username" = "選擇使用者名稱";
"Choose Password" = "選擇密碼";
"Sign up or login to view your account details and safeguard your preferences" = "註冊或登入以檢視你的帳戶詳細資訊並保護你的偏好";
"Powers" = "能力";
"Safeguard your Pro account and access it from any device." = "保護你的Pro帳戶並從任何裝置訪問它。";
"Safeguard your account, access your settings from any device and get more data." = "保護你的帳戶，從任何裝置訪問你的設定並獲取更多數據。";
"Getting Server List" = "正在獲取伺服器列表";
"Getting IKEv2 Server Credentials" = "正在獲取IKEv2伺服器憑證";
"Getting OpenVPN Server Credentials" = "正在獲取OpenVPN伺服器憑據";
"Getting Static IPs" = "獲取靜態IP";
"Getting Port Maps" = "正在獲取埠對映";
"Getting Mobile Plans" = "正在獲取移動計劃";
"Getting Configurations" = "正在獲取配置";
"Getting Notifications" = "正在獲取通知";
"Preparing Your Dashboard" = "正在準備你的控制面板";
"The passwords don't match." = "密碼不匹配。";
"Registration failed, please contact support." = "註冊失敗，請聯絡支援。";
"Awww! This username is taken." = "哇！此使用者名稱已被佔用。";
"Please contact support." = "請聯絡支援。";
"Awww! This email already exists." = "哇！此電郵已存在。";
"Disposable emails are not allowed. Provide a valid email, or leave the email field blank." = "不允許使用一次性電郵。提供有效的電郵，或將電郵欄位留空。";
"Cannot change existing email because it is already confirmed." = "無法更改現有電郵，因為它已被確認。";
"Must only contain letters, numbers and underscores." = "只能包含字母、數字和下劃線。";
"Must be longer than 7 characters." = "必須超過7個字元。";
"Enter a valid email." = "輸入有效的電郵。";
"Unfortunately you cannot use Windscribe without an account as we detected potential abuse. Please make one, it's really easy." = "抱歉，你無法在沒有帳戶的情況下使用Windscribe，因為我們檢測到了潛在的濫用行為。請設定一個帳戶，真的很簡單。";
"Connecting..." = "正在連線...";
"Please terminate the current connection before starting new connection." = "請在開始新連線之前終止當前連線。";
"Disconnecting..." = "正在斷開連線...";
"Please wait until you are disconnected before starting new connection." = "請等到你斷開連線後再開始新的連線。";
"No Internet" = "沒有網際網路";
"Your device is currently offline. Please enable WiFi or cellular connection." = "你的裝置目前處於離線狀態。請啟用WiFi或蜂窩連線。";
"Well, we gave it our best shot, but we couldn't connect you on this network. Please send us a debug log via the button below and open a support ticket on Windscribe.com" = "好吧，我們盡了最大的努力，我們無法使用該網路為你連線。請通過下面的按鈕向我們傳送除錯日誌並在Windscribe.com上開一個服務工單";
"Send us a Debug Log from the Preferences screen, and submit a support ticket." = "從設定偏好螢幕向我們傳送除錯日誌，並提交服務工單。";
"Unable to connect" = "無法連線";
"Windscribe was unable to connect to this location, please try another location or contact support." = "Windscribe無法連線到此位置，請嘗試其他位置或聯絡支援人員。";
"You can't make changes while connected to a VPN." = "連線至VPN時無法進行更改。";
"CONNECTED" = "已連線";
"CONNECTING" = "正在連線";
"CONNECTING VIA" = "連線方式：";
"DISCONNECTED" = "斷開連線";
"DISCONNECTING" = "正在斷開連線";
"CONNECTIVITY TEST" = "連線測試";
"LOW WIFI SIGNAL" = "低WIFI訊號";
"App Log Submitted." = "應用日誌已提交。";
"App log cannot be submitted at this time." = "此時無法提交應用日誌。";
"Confirmation Email Sent" = "確認郵件已傳送";
"Please check your inbox and junk/spam folder." = "請檢查收件箱和垃圾郵件資料夾。";
"Please make sure you have entered a correct password and a valid email." = "請確保你輸入了正確的密碼和有效的電郵。";
"Purchases Restored" = "已恢復購買";
"All purchases restored." = "已恢復所有購買。";
"View Log" = "檢視日誌";
"Send Log" = "傳送日誌";
"Sending Log" = "正在傳送日誌";
"Sent, Thanks!" = "已傳送，謝謝！";
"Enter Username" = "輸入使用者名稱";
"Submit" = "提交";
"One last thing!" = "最後一件事！";
"Add your email address in case you forget your password. We’ll even give you 10GB for it." = "新增郵箱，防止你忘記密碼。我們甚至會為你提供10GB的數據流量。";
"Give me my 10GB/Month" = "給我10GB/月";
"I'm happy with 2GB/Month" = "我對2GB/月感到滿意";
"No Thanks" = "不，謝謝";
"Secure your account" = "保護你的帳戶";
"You’re out of data" = "你沒有數據流量了";
"Upgrade now to stay protected or wait until your bandwidth is reset on " = "立即升級以保持保護或等到你的頻寬重置 ";
"Upgrade" = "升級";
"I'll wait!" = "我會等著的！";
"Your Pro Plan expired!" = "你的Pro計劃已過期！";
"You’ve been downgraded to free for now" = "你被降級到暫時免費";
"Renew Plan" = "續訂計劃";
"Remind me later" = "稍後提醒我";
"Confirm Email" = "確認電郵";
"Please confirm your email to get 10GB/ Mo" = "請確認你的電郵以獲得10GB/月";
"Please confirm your email" = "請確認你的電郵";
"Resend Verification Email" = "重新發送驗證電郵";
"Change Email" = "更改電郵";
"Close" = "關閉";
"You’ve been banned" = "你已被封號";
"Your account has been disabled for violating our Terms of Service" = "你的帳戶已被禁用，原因是違反了我們的服務條款";
"Learn More" = "瞭解更多";
"Stay Protected" = "保持保護";
"Set up push notifications to receive connection updates in case of an interruption" = "設定推送通知以在中斷時接收連線更新";
"Turn Notification On" = "開啟通知";
"Plans" = "計劃";
"Pricing" = "定價";
"Benefits" = "好處";
"Free 10GB/Mo" = "免費10GB/月";
"Restore Purchases" = "恢復購買";
"This location isn’t free,\n it’s got standards" = "這個位置不是免費的，\n它有標準";
"You deserve more than limited privacy" = "你值得擁有的不僅僅是有限的隱私";
"Looks like you’re out of precious privacy" = "看起來你已經用完了寶貴的隱私";
"Upgrade Benefits" = "升級福利";
"Unlimited Data" = "無限數據";
"Pretty self explanatory. Use as much bandwidth as you'd like." = "不言自明的好處。你想用多少頻寬都可以。";
"All Locations" = "所有地點";
"Access to servers in over 60 countries and 110 data centers." = "訪問60多個國家和110個數據中心的伺服器。";
"R.O.B.E.R.T" = "R.O.B.E.R.T";
"Best malware and ad-blocker you will ever use. Seriously." = "你將使用的最佳惡意軟體及廣告攔截器。我們認真的。";
"Choose Plan" = "選擇計劃";
"Terms of Use" = "使用條款";
"Privacy Policy" = "隱私政策";
"Restore Purchase" = "恢復購買";
"Year" = "年";
"Month" = "月";
"Rate Us!" = "評價我們！";
"Are you enjoying Windscribe? Sure you are. Rate us in the App store and we’ll love you long time." = "你喜歡Windscribe嗎？當然喜歡了。在App Store中給我們評分，我們會非常愛你。";
"Rate Windscribe" = "評價Windscribe";
"Maybe Later" = "以後再說";
"Go Away" = "走開";
"Are you sure?" = "你確定嗎？";
"Removing this location from favourites will make it feel sad." = "從收藏夾中刪除此位置會讓我感到難過。";
"Connect to VPN" = "連線到VPN";
"Disconnect VPN" = "斷開VPN";
"Your Privacy Is Important" = "你的隱私很重要";
"Windscribe is a no-logging VPN service that takes your privacy seriously. Any activity on our network cannot be traced to a specific account. That being said, we collect the following pieces of information in order to operate the service:" = "Windscribe是一項無日誌記錄的VPN服務，它認真對待你的隱私。我們網路上的任何活動都無法追蹤到特定帳戶。話雖如此，我們會收集以下資訊以運營服務：";
"Account data: username, email (if you gave us one), and payment transaction IDs (if you gave us money)" = "帳戶資料：使用者名稱、電郵（若您提供）和支付交易ID（如果你給了我們錢）";
"Metadata needed to ensure quality of service: bandwidth used in a 30 day period, number of parallel connections" = "確保服務質量所需的後設資料：30天內使用的頻寬、並行連線數";
"I'm OK With This" = "我覺得沒關係";
"This network hates us" = "這個網路討厭我們";
"Well we gave it our best shot, we just couldn’t connect you on this network for some reason." = "好吧，我們盡了最大的努力，但由於某種原因，我們無法使用該網路為你連線。";
"Send Debug Log" = "傳送除錯日誌";
"Contact Support" = "聯絡支援";
"Auto-Secure" = "自動保護";
"When you connect to this network, Windscribe will auto-connect to the last chosen location." = "當你連線到此網路時，Windscribe將自動連線到最後選擇的位置。";
"Forget Network" = "忘記網路";
"Preferred Protocol" = "首選協議";
"Choose the best protocol for this network. This overrides all global connection settings." = "為此網路選擇最佳協議。這會覆蓋所有全域性連線設定。";
"Next up in" = "距離下一次：";
"Set" = "設定";
"as preferred protocol?" = "作為首選協議？";
"Windscribe will keep using the chosen protocol on this network, regardless of your global connection settings." = "Windscribe將繼續在此網路上使用所選協議，無論你的全域性連線設定如何。";
"Set as Preferred" = "設為首選";
"Keep it automatic" = "保持自動";
"Back" = "返回";
"Don't ask again" = "不再詢問";
"Leaderboard" = "排行榜";
"Shake for Data" = "為資料搖一搖";
"Shakes" = "搖一搖";
"I Quit" = "我退出";
"Leave" = "離開";
"Claim Prize" = "領取獎品";
"Try Again" = "再試一次";
"Not Bad!" = "不錯！";
"Shake for Data!" = "為資料搖一搖！";
"Shake your phone as much as you can before the time runs out and win!" = "在時間用完之前儘可能多地搖動手機並獲勝！";
"Start Shaking" = "開始搖晃";
"I hate free stuff" = "我討厭免費的東西";
"View Leaderboard" = "檢視排行榜";
"High Score:" = "高分：";
"New High Score!" = "新的高分！";
"Unlock Shake For Data" = "解鎖「為資料搖一搖」";
"Unlock access to this feature? It will show up in Preferences." = "解鎖對此功能的訪問許可權？它將顯示在偏好設定中。";
"Unlock" = "解鎖";
"Just Leave" = "走吧";
"Play" = "玩";
"Without an email, your free account will be limited to 2GB/Mo and you won’t be able to reset your password." = "沒有郵箱的話，你的免費帳戶將限制為2GB/月，並且你將無法重置密碼。";
"You won’t be able to reset a password without an email or receive any service updates from us." = "如果不提供電郵，你將無法重置密碼或接收我們的任何服務更新。";
"Continue without email" = "繼續使用不新增郵箱";
"Failure to setup account will prevent access in case you’re logged out." = "如果你退出登入，帳戶設定失敗將阻止訪問。";
"Circumvent Censorship in Seconds" = "在幾秒鐘內繞過審查";
"Automatically secure any network" = "自動保護任何網路";
"Strict No-Logging Policy" = "嚴格的不記錄政策";
"Works with Siri, Shortcuts & Widgets" = "適用於Siri、快捷方式和小部件";
"Send Ticket" = "傳送服務工單";
"Fill in the fields bellow and one of our support agents will personally get back to you very soon™" = "填寫以下資訊，我們的一位客服代理將很快親自回覆你™";
"Category" = "類別";
"Email" = "電郵";
"Required" = "必需";
"So we can contact you, we won’t use it for anything else" = "便於我們聯絡你，我們不會將其用於其他任何用途";
"Subject" = "主題";
"What’s the issue?" = "有什麼問題嗎？";
"Message" = "訊息";
"Continue" = "繼續";
"Account" = "帳戶";
"Sales" = "銷售";
"Technical" = "技術";
"Feedback" = "反饋";
"Sweet, we’ll get back to you as soon as one of our agents is back from lunch." = "親愛的，一旦我們的代理吃完飯回來，馬上就會回覆你。";
"Failed to send support ticket. Please check your network and try again." = "未能傳送服務工單。請檢查你的網路，然後重試。";
"About" = "關於";
"Status" = "地位";
"About us" = "關於我們";
"Privacy Policy" = "隱私政策";
"Terms" = "條款";
"Blog" = "博客";
"Jobs" = "工作";
"Software Licenses" = "軟體許可證";
"R.O.B.E.R.T. is a customizable server-side domain and IP blocking tool. Select the block lists you wish to apply on all your devices by toggling the switch." = "R.O.B.E.R.T.是一個可定製的伺服器端域和IP遮蔽工具。通過切換開關，選擇你希望在所有裝置上應用的封鎖列表。";
"Learn more" = "瞭解更多";
"Help Me!" = "幫幫我！";
"Knowledge Base" = "知識庫」";
"All you need to know about Windscribe." = "你需要了解的有關Windscribe的所有資訊。";
"Talk to Garry" = "與Garry交談";
"Not as smart as Siri but can still answer your questions." = "不如Siri聰明，但仍然可以回答你的問題。";
"Send Ticket" = "傳送服務工單";
"Stuck? Send us a ticket." = "卡住了？給我們發一個服務工單。";
"Community Support" = "社群支援";
"Best places to help and get help from other users." = "從其他使用者處獲得幫助以及幫助他人的最佳場所。";
"View Debug Log" = "檢視除錯日誌";
"Add Custom Config" = "新增自定義配置";
"Custom configs allow you to connect to any OpenVPN or Wireguard server. Just add a valid config file and it will appear in this tab." = "使用自定義配置，你可以連線到任何OpenVPN或Wireguard伺服器。只需新增一個有效的配置檔案，它就會出現在此選項卡中。";
"Windscribe   will  automatically   turn  on   when  you  connect  to  this network." = "當你連線到此網路時，Windscribe將自動開啟。";
"Choose a default protocol for this network if you are having issues connecting" = "如果你在連線時遇到問題，請為此網路選擇預設協議";
"INFO" = "資訊";
"PLAN" = "計劃";
"Allowing" = "允許";
"Blocking" = "屏蔽";
"Manage Custom Rules" = "管理自定義規則";
"Show Location Load" = "顯示位置負載";
"Haptic Feedback" = "觸覺反饋";
"Are you sure you want to log out of Windscribe?" = "你確定要退出Windscribe嗎？";
"Disclaimer" = "免責宣告";
"Grant Permission" = "授予權限";
"Fill in the fields bellow and one of our support agents will personally get back to you very soon™" = "填寫以下資訊，我們的一位客服代理將很快親自回覆你™";
"So we can contact you, we won’t use  it for anything else" = "便於我們與你聯絡，我們不會將此資訊挪作他用";
"Message" = "訊息";
"Subject" = "主題";
"Connected DNS" = "連接的功能變數名稱解析";
"Select the DNS server while connected to Windscribe. NOTE: IKEv2 protocol will override this setting." = "在連接到Windscribe時選擇DNS伺服器。";
"Pro" = "親";
"Enabled" = "已啟用";
"Disabled" = "已停用";
"Always on VPN" = "始终在线的 VPN";
"Allow LAN Traffic" = "允許局域網流量";
"Circumvent Censorship" = "規避審查";
"Add to fav" = "添加到收藏夹";
"Remove from fav" = "从收藏夹中删除";
"Favourites" = "收藏夹";
"Static IP" = "静态 IP";
"All" = "都";
"If you already have an account." = "如果您已有帐户.";
"Lazy Login" = "延迟登录";
"Go to https://windscribe.com/lazy on any device and enter the code below." = "在任何设备上转至 https://windscribe.com/lazy 并输入以下代码。";
"OR" = "或";
"Using your Windscribe iOS app on your phone or iPad, go to Preferences (Top left),\n under \"Account\" choose \"Lazy Login\" and enter the code below." = "在手机或 iPad 上使用 Windscribe iOS 应用程序，转到首选项（左上角），在“帐户”下选择“延迟登录”并输入下面的代码。";
"Generate Code" = "生成代码";
"Manual Login" = "手动登录";
"2FA require to proceed.\nUse an authentication\napp to generate the code." = "需通过双重验证以继续操作。请使用 2FA 应用生成代码。";
"Please visit windscribe.com to reset your password" = "请访问 windscribe.com 重置密码";
"Delete Account" = "删除账户";
"Enter your Windscribe password to delete your account. Please be aware this action cannot be undone." = "输入您的 Windscribe 密码以删除您的帐户。请注意，此操作无法撤消。";
"Locations" = "地点";
"Support" = "支持";
"Go to the address above on your phone or computer for all support related inquiries." = "转到手机或计算机上的上述地址，以获取所有与支持相关的查询。";
"Enter Code" = "输入代码";
"Enter code here" = "在此输入代码";
"Login into Windscribe's TV apps with a short code" = "使用短代码登录 Windscribe 的TV应用程序。";
"Sweet, you should be all good to go now" = "亲爱的，你现在应该可以走了";
"This Location is Under Maintenance. Try again later or go to our Status page for more info. https://windscribe.com/status" = "此位置正在维护中。请稍后重试或转到我们的状态页面以获取更多信息。https://windscribe.com/status";
"Location Maintenance" = "位置维护";

"Yearly" = "每年";
"Monthly" = "每月";
"Billed Annually" = "按年收費";
"Billed Monthly" = "按月收費";
"Subscribe" = "訂閱";
"Subscriptions may be managed monthly, yearly or turned off by going to the App Store Account Settings after purchase. All prices include applicable taxes." = "購買後，您可以在 App Store 帳戶設定中按月、按年管理訂閱，或取消訂閱。所有價格均包含適用稅項。";
"Restore" = "恢復";
"Unlimited Everything" = "無限使用";
"Use on all devices, with no data limits" = "適用於所有設備，無數據限制";
"All VPN Locations" = "所有 VPN 位置";
"Servers in 130 cities, more than any other VPN" = "伺服器遍佈 130 個城市，比任何其他 VPN 更多";
"Increased Speed and Security" = "更快速度與更高安全性";
"Blocks 99.9% of malicious websites and trackers" = "阻擋 99.9% 惡意網站及追蹤器";
"Unable to connect to app store services. Please try again." = "無法連接到 App Store 服務，請重試。";
"You're all set" = "一切準備就緒。";
"Your purchase is successful." = "您的購買已成功。";
"Welcome to Windscribe Pro!" = "歡迎使用 Windscribe Pro！";
"Thanks for upgrading to Windscribe Pro! You now have access to even more powerful features." = "感謝您升級至 Windscribe Pro！您現在可以使用更強大的功能。";
"Share" = "分享";
"Start using Pro" = "開始使用 Pro";
"Failed to complete transaction." = "交易無法完成。";
"Something went wrong. Please try another payment method or contact our customer support." = "出現錯誤，請嘗試其他付款方式或聯絡客戶支援。";
"Failed to restore transaction." = "無法恢復交易。";
"Failed to load products. Check your internet connection and try again." = "無法載入產品，請檢查您的網絡連接並重試。";
"Set Up on All Your Devices" = "在所有設備上設定";
"Connect to Any Location" = "連接至任何位置";
"Unlimited Bandwidth" = "無限頻寬";
"Join our Discord community" = "加入我們的 Discord 社群";
"Join our Reddit community" = "加入我們的 Reddit 社群";
"Find us on YouTube" = "在 YouTube 上找到我們";
"Follow us on X" = "在 X 上關注我們";

"Arrange locations alphabetically, geographically, or by latency." = "按字母順序、地理位置或延遲排列位置。";
"Display latency as signal strength bars or in milliseconds." = "顯示延遲為信號強度條或以毫秒計算。";
"Localize Windscribe to supported languages." = "將 Windscribe 本地化為支援的語言。";
"Light or Dark. Choose a side, and choose wisely." = "淺色或深色模式。選擇你的風格，並明智決定。";
"Display a location’s load. Shorter bars mean lesser load (usage)." = "顯示位置的負載情況。較短的條表示較低的負載（使用量）。";
"Vibrate the device based on user actions." = "根據用戶操作使裝置震動。";
"Automatically choose the VPN protocol, or select one manually. NOTE: \"Preferred Protocol\" will override this setting." = "自動選擇 VPN 協議，或手動選擇一個。注意：「首選協議」將覆蓋此設定。";
"Tunnel all traffic via Windscribe at all times. Recommended only for high-risk use-cases and may cause issues with some Apple services." = "始終通過 Windscribe 隧道化所有流量。僅建議用於高風險場景，可能會對某些 Apple 服務造成影響。";
"Allow access to local services and printers while connected to Windscribe." = "連接 Windscribe 時允許訪問本地服務和打印機。";
"Connect to the VPN even in hostile environment." = "即使在不安全的環境中，也連接到 VPN。";
"Need help? Garry can help you with most issues, go talk to him." = "需要幫助？Garry 可以幫助解決大部分問題，快去找他吧。";
"Have a problem that Garry can't resolve? Contact human support" = "Garry 無法解決您的問題？請聯絡人工支援。";

"Apply voucher code to your account" = "將優惠券代碼應用到您的帳戶。";
"Sweet, Voucher code is applied successfully" = "太好了，優惠券代碼已成功應用！";
"Voucher code is used already" = "優惠券代碼已被使用。";
"Voucher provided is invalid or expired." = "提供的優惠券代碼無效或已過期。";
"Confirmed email is required." = "需要已確認的電子郵件。";
"Make advanced tweaks to the way the app functions" = "對應用程式功能進行高級調整。";
"Advanced Parameters" = "進階參數";
"Changelog" = "更新日誌";
"Edit Credentials" = "編輯憑據";

"Other" = "其他";
"Voucher Code" = "優惠券代碼";
"Enter" = "輸入";
"Connect to the VPN even in hostile environment" = "即使在惡劣環境中也連接 VPN";
"Contact Humans" = "聯絡人工客服";
"About us" = "關於我們";

"Servers in over 69 countries and 134 cities." = "在超過69個國家和134個城市設有伺服器。";
"Automatically Secure any Network" = "自動保護任何網絡";
"No-Logging Policy" = "無日誌記錄政策";
"Works with Siri, Shortcuts & Widgets" = "兼容 Siri、捷徑及小工具";
"Sign Up" = "註冊";
"Login" = "登入";
"Can't Connect?" = "無法連接？";
"Continue with Google" = "繼續使用 Google";
"Continue with Apple" = "繼續使用 Apple";
"Emergency Connect On" = "緊急連接已開啟";

"None" = "無";
"Bundled" = "內建";
"Custom" = "習慣";

"Unknown API error" = "未知的 API 錯誤";
"Login code expired. Please try again." = "登入代碼已過期。請再試一次。";
"Aspect Ratio Mode" = "長寬比模式";
"When Connected" = "連接時";
"When Disconnected" = "斷線時";
"no selection" = "沒有選擇";
"Rename Locations" = "重新命名位置";
"Change location names to your liking." = "可根據需要修改位置名稱。";
"Export" = "匯出";
"Import" = "匯入";
"Reset" = "重設";
